【開放討論】醫護會唔會考慮釋出善意？

剩低一大要求（唔係訴求）

全面封關

名義上釋出善意

實質統一輿論戰
應對港共冷處理招數[1]

以免港共部分妥協[2]
spin走全面封關

可以再度要求同林鄭公開對話
否則無限期罷工

扭轉頹勢
招攬更多醫護參與終極罷工

緊記 一鼓作氣 再而衰 三而竭

諗唔諗得過？

---
好文分享

「長文」唔係一個醫護，但處理過其他國家嘅罷工

[1] To 醫護及香港人：對方一定拖得就拖，從而試探底線，拖到有人出事下推比你地。你地會好大壓力，但同樣佢地都係。

[2] To 所有醫護：部分妥協會比全部破裂後果更慘
可參考商業下，成功爭取加人工後一定會狂加工時及減福利，你會比冇加人工更慘。要贏一定要全部都贏，一定要保障冇秋後算賬，齊上齊落

推

求幫推

點會得一個訴求？防疫除咗阻擋疫區病人入侵，仲要清除香港內既隱形病人
驅逐支那病人刻不容緩，酒店賓館要交出名單，全部要遣返

唔會
醫護唔夠ppe 救人等於送頭

醫護罷工由始至終都係要求港共封關

封唔到關 有口罩都死

咁不如直接從單一方向擊破港共

政府既奸計係唔會得逞既！！！